（大獲全勝）頭先搭地鐵同一件廢老爭位坐！

香港年青人並唔係垃圾！

但您十六對啦喎仲係年青人？

對llm。

我今年先考dse

小學畢業未

點？

我最憎d廢老$2周圍去要我補貼